# 第一章 弱势群体

八月中旬的迈阿密正是烈日炎炎之时，金黄色的沙滩上聚集着成千上万的游客，蔚蓝的海面上漂浮着十几艘各种颜色的游艇。

一艘白色的三层游艇停在最远的地方，这条船从外观上看就是价值不菲，船尾龙飞凤舞的漆着“东星蛟”三个黑字。

一个赤裸着上身、戴着一副黑边变色镜的年轻男人躺在三层甲板上的一张躺椅上晒着太阳，他的身体是健美的古铜色，肌肉棱角分明，但长得却是斯斯文文的书生样。

一个系着马尾辫的女孩从船舱里走了出来，她穿着一件浅紫色带白花的连体吊带泳衣，胸口处的突起把紧绷的布料顶出完美的弧线，露在泳衣外的那部分圆润翘臀随着走动而微微的扭摆。

“小曦，”男人坐了起来，朝女孩招了招手，“来。”

“干什么？”陈曦转过身来，巧笑嫣然的望着心爱的男人，但却没动地方。

“来啊，”侯龙涛向前探了探身子，皱着眉又招了招手，“越大越不听话了。”

“讨厌，”陈曦笑嘻嘻的走过去，跨坐在男人的双腿上，搂住他的脖子，吻了吻他的嘴唇，“脾气越来越大了。”

“什么啊。”侯龙涛抱住女孩柔软香滑的身体，亲着她花瓣般的脸蛋，“就是想抱抱你。诺诺呢？”

“在里面更新她的Blog呢，”陈曦轻轻的合上眼帘，享受着爱人口舌对自己脸颊的温柔照料，“急着要把新拍的照片儿放上去给她的同学看。”

侯龙涛把美人的香舌从她的檀口里吸了出来，双手在她的背臀间摩挲。

两个人的口舌紧密的绞缠了起来，“唔唔嗯嗯”的喘息声和“叭叽叭叽”的接吻声逐渐的急促了起来。

陈曦抱住了男人的头，用脸颊磨擦他的耳侧，使自己有一点呼吸的机会。

侯龙涛也闭着眼睛，舔着女孩雪白的喉咙，右手在后面把泳衣勒进她的臀沟里，让两瓣饱满的臀丘完全暴露在空气中。

陈曦轻微的扭了扭身体，爱人喷在她脖颈上的灼热呼吸让她产生了些许的旋晕感。

侯龙涛轻轻的拉动勒在美人屁股缝里的泳衣，刺激她敏感的下体，左手肆无忌惮的抓捏嫩白的臀峰，“小曦，你的屁股蛋儿越来越圆了，手感也一天比一天更出色。”

陈曦的上身后仰，一脸的红霞，略显羞涩的望着满脸爱怜的男人，“涛哥，你知道大…大屁股的女人有什么好处吗？”

“不知道，你告诉我吧。”侯龙涛笑了笑，低下头，把一颗在泳衣上顶起了一点诱人的凸起的奶头含进了嘴里。

“啊…嗯…大…大屁股的女人适合…适合生孩子，”陈曦又把男人的头紧紧的抱住了，“就像…就像云姐那样，我…我也要给你生个大…大胖小子…涛哥…”

“好小曦，乖小曦，我的香香公主…”侯龙涛把笔直的阳具从大短裤里放了出来，拨开碍事的泳衣，巨大的龟头划开了女孩润滑娇艳的阴唇。

“啊…”陈曦向着斜下方缓缓的坐了下去，阴道热情的包裹住了男人的性器，她无微不至的关怀着进入自己体内的巨物，只求能使爱人得到最大的享受。

侯龙涛慢慢的躺了下去，让美丽的姑娘压在自己身上，温柔的吮吻着她的香唇嫩舌，“好老婆，你岁数儿还小呢，先完成了学业，再开开心心的enjoy life几年，然后再给我生几个小宝宝，好不好？”

“嗯…嗯…”陈曦前后左右的扭动着美臀，让那根火热的肉棒磨擦自己的媚肉、坚硬的龟头点击娇嫩的子宫，她一次又一次的打着寒颤，快感的电流逐渐的传遍全身，“我…老公…涛哥…啊…啊…总之…总之…好…好…嗯…我什么都答应你…”

侯龙涛用双臂固定住爱妻的身体，双脚抬起来撑住躺椅的边缘。

陈曦知道接下来将会发生什么，期待的闭紧了双眼，把滑腻的舌头插进了男人的耳孔里，“啊…涛…”

侯龙涛没等佳人将对自己的昵称呼唤完全就开始飞快的耸动起臀部，青筋暴突的壮硕阴茎迅速的进出着她的屄缝，耻骨在她的屁股上撞得“叭叭”山响。

十几分钟不间断的快速抽插肏得陈曦仿佛置身云端，连续的性高潮使她本来白玉般的肌肤都罩上了一层淡淡的粉红色。

侯龙涛猛烈的向上一拱屁股，就此不再落下。

俩具紧拥在一起的躯体不住的颤动着，他们脸上的表情都是如痴如醉。

“哐”的一声，躺椅“累”爬下了，两个人都摔倒在甲板上，但他们并没有急着起身，而是就那么偎在一起，享受彼此的温柔。

侯龙涛在美国已经停留了两个星期，预定好后天就回北京。

东星在美国的市场虽然没有在中国那么大，但也已经是初具规模了，这主要归功于加州政府和GM的那两个大合同，再加上各大环抱组织的大力支持，还有美国民众比较高的环抱意识。

其实最后那一条在一定程度上是往美国人脸上贴金，如果一个价格并不算昂贵的尾气净化装置能让那些开着巨大SUV的人感到心安理得，他们还是愿意打开腰包的。

侯龙涛还是比较关心东星在美国的发展的，毕竟是直接从老美手里挣美刀，成就感要比在国内凭着行政指令搜刮民脂民膏强很多。

东星即将在纽约建立一个大的储存、分销点以供应美国和加拿大东部地区的需要，侯龙涛就过来亲自督阵先期的筹备工作，以求为将来打下一个相对坚实的基础。

这次出来的日子正赶上陈曦和薛诺都在放暑假，侯龙涛就把她们俩和星月姐妹一起带上了，在忙完了纽约的公务之后，便来迈阿密放松几天。

“涛哥，涛哥，”薛诺抱着一台lenovo的笔记本从船舱里跑了出来，“快来看啊。”

“什么啊？”侯龙涛楼着陈曦站了起来。

薛诺把电脑放在木桌上，“你看这条新闻啊。”

“What the fuck is this！？”侯龙涛紧皱着眉头，不可置信的盯着屏幕…


---


六月初的时候，冯云家一个在唐山的远房亲戚家办喜事，她父亲肯定是没时间出席的，但人家请了，她也不能不给面子，自己还是得去一趟的。

不过要让冯云独自一人到一个八竿子才打得着的人家待上几天，她还真不愿意，就动员玉倩和清影跟她一起去。

两个女孩也没什么别的要紧的事非要留在北京，特痛快的就答应了，玉倩还把二德子、马脸和文龙也拉上了。

六个人开着马脸的Benz CLS500和冯云的BMW M6就上路了，去的时候并没什么特别的，回来的时候一路上走走停停，在京津唐高速沿途的大小城镇又吃又玩。

六月十号晚上，三男三女在原岼市过的夜，第二天一早6：30就离开了酒店。

开出去有半个小时了，玉倩接到文龙的电话，说是把钱包忘在酒店了，要回去取，让她们在高速的入口处等。

冯云开的并不快，这条双车道的马路上来往的车辆也不算多，一辆挂着“苏K”军牌的黑色别克轿车从后面跟上了火红的M6。

别克并了条线，和M6平行了，里面是四个小流氓打扮的年轻人，扭着头往BMW里看，这也难怪，就算在北京的大街上，M6也属于比较显眼的车了。

BMW的车窗是降下来的，一眼就能看到里面那三个天仙美人。

别克里的男人不约而同的发出了发春般的赞叹声，开始对着美女又吐舌头又挤眼的。

“真讨厌，”玉倩把墨色的车窗关了起来，“想呼吸点清晨的清新空气都不行。”

“清晨的空气才不清新呢，”清影在后座上闭着眼睛养神，因为车里放着音乐，她并没有听到旁边车里的怪叫，也没能充分的理解玉倩话里的意思，“猴子说清晨的时候，上一晚空气里的杂质都沉淀下来了，午夜或者凌晨的时候空气才是最好的。”

“猴子就不会错啊？”冯云笑着从后视镜里瞥了一眼清影，这个黑道霸王花真是被侯龙涛驯化了不少，同时她脚下一给油，把别克甩开了。

十几分钟之后，冯云交了养路费，把M6停在了高速入口边的一个临时停车带，三个美女都下了车，边活动活动胳膊腿，边等着二德子他们。

没过了几分钟，那辆别克也到了收费站，驶入了军车通道。

由于最近对滥用或假冒军车查得比较严，在这个通道是由正规交警值勤的，其中一个看着这一车的乘客就觉得可疑，于是示意他们接受检查。

别克停到了M6所在的临时停车带，并不是因为交警的命令，而是奔着那三个美女去的。

四个大小伙子从车里蹦了出来，站成一个扇形，隐隐的把玉倩围在了中间，“嗨，美女，车很帅啊。”他们说的是不带“北京腔”的普通话。

冯云是美女，但她的美带着一股英武之气，使男人在不自觉的情况下产生敬畏；清影是美女，但她的美带着一股狠劲，使男人在不自觉的情况下产生畏惧。

但玉倩却是那种邻家女孩的美，总是娇滴滴笑嘻嘻的，还有一身的都市气息，给人的第一印象就是很容易接近。

冯云靠在车上，冷冰冰的看着几个男人，并没有阻止他们对外甥女的纠缠。

“当然帅了，M6，不帅能卖小两百万？”玉倩满不在乎的应付着，这种被色迷迷的老少男人“众星捧月”的场面她见多了。

那个交警跟了过来，向站在最边上的别克司机敬了个礼，“请出示你的三证一单。”

那个司机瞥了一眼警察，脸上露出不屑的表情，并没有理他，继续上下的瞄着玉倩前凸后撅的美妙身材，“我叫段俊潇，咱们找个地方聊聊吧，我请。”这家伙还是有几分“姿色”的，大概是个不大不小的花匠。

玉倩举起左手，在男人面前晃了晃，她左手无名指上套着一枚闪闪发光的钻戒。

“结婚了？有什么关系？这都什么年代了？有夫之妇就不能跟别的男人出去了？现在就时兴泡少妇。”

“你叫谁少妇呢？再说了，开这个，”玉倩冲着别克努了努嘴，“你泡得起吗？”

“车好不好，开车的人有没有权，有没有钱，不在这个牌子，”段俊潇指了指别克的车标，“而在这个牌子。”他又指了指那块“苏K”的车牌。

“对不起，”交警又敬了一次礼，“我在执行公务，请出示你的三证一单。”

“什么三证什么一单啊？”那小子转过身来，恶狠狠的盯着那个警察，不耐烦的问。

“军车行驶证、军车驾驶证、军人身份证和派车单。”

“切。”段俊潇向他的几个同伴挥了挥手，不再理会警察，转身接着跟玉倩贫，“你们这宝马虽然贵，但有钱就能买，我可不光是有钱。”

“诶，小同…”

“诶什么诶啊，”另外三个小伙子把那个交警往一旁拉，“你这人怎么没完没了的？走吧走吧，别烦人了。”

“你这牌儿很拽吗？”

段俊潇能感觉到玉倩可爱的笑容和甜甜的声音中带着明显的鄙夷，他马上就想到是因为对方以为

自己连一个小警察的纠缠都摆不平，这可是太没面子了，他又怎么可能想得到对面这三位美人的高深背景呢。

“我在执行公务，你们这是妨碍公务。”交警脱离另外三个人的阻拦，又向这边走了过来。

“你这是成心跟我过不去啊！？”段俊潇吼了一声，在毫无征兆的情况下，反手抽了警察一个大嘴巴，他的脸上立刻就出现了一片红印，帽子也被打飞了，落在五、六米远的地方。

交警被这一下给打懵了，就那么捂着脸愣在那了。

这一停顿，段俊潇他们四个人一拥而上，两个架住那个警察，另外两个从正面对他拳打脚踢，边打还边骂，“你他妈个芝麻绿豆大点的小警察，长了几个脑袋！？他妈的鸡巴交警，连我家的狗都不如！”

这一来，一旁的冯云可真是被激怒了，蹿上去一把抓住一个小子挥起的拳头，轻巧的一扭，“喀嚓”一下，生生把他的手腕给掰断了，然后猛的向里一带他的身体，肩膀狠狠的撞在他的胸口上。

“啊！”那小流氓杀猪般的哀嚎了一声，“腾、腾、腾”的退出去三步，仰面摔倒，捂着手腕边哭叫着边在地上打滚，“哎呀！妈呀！疼死我了！”

剩下的三个人还没反应过来，其中的一个已经被清影扇了两个响亮的大耳光。

“哐”，一辆黑色的Benz CLS500撞断了收费站的一根横杆，“吱…”的一声急刹在M6后面。

文龙从驾驶的位置蹦了出来，二话不说，揪住段俊潇，批头盖脸的就开揍。

二德子和马脸也先后下了车，两人都提拉着橡胶警棍，照着另外两个小子狂抽，“你妈了屄的！小崽子谁他妈都敢惹啊！？”

真别说，那几个小孩还不算傻，不死扛着，挨了两下，知道疼了，全都往别克里钻，开上车就想跑。

虽说并没想往死里勀，但也不能就这么算了，二德子和马脸用警棍抡着别克，在车身和车顶上砸出一个一个的凹陷。

别克冲出去五米左右，又停住了，段俊潇探出被文龙抽成花瓜的脑袋，“你们等着，这事不能就这么完了！”

“哎呦！我就肏你个小姑儿的！”文龙抄起停车带里的一块砖头就朝别客扔了过去，“砰”的一声，把后风挡砸裂了，还做势要追上去。

别克疯了一样的逃跑了。

“王八蛋啊王八蛋！”马脸带着哭腔的骂着，给了文龙一脚。

“你丫撑的了？”

“你他妈看看！”马脸心疼的摸着CLS500被横杆蹭花了的前盖。

“那不是勀人要紧嘛。”文龙挠了挠头。

“我心爱的小俥啊。”马脸还是一幅伤心欲绝的样子。

玉倩终于“嘻嘻”的笑出了声，看着马脸的德行，她已经忍了半天了。

“你还敢笑？”马脸瞪了女孩一眼，虽然那是他嫂子，但他毕竟年龄大，该喝斥就喝斥，“又是因为你才打起来的吧？小妖精。”

“小妖精是你叫的吗？只有我老公才许那么叫我。”玉倩也是一瞪眼。

“得得得，”马脸苦着脸挥了挥手，“我惹不起你成了吧？文龙！你丫得给我修车。”

“干什么啊？不许欺侮我弟弟，”玉倩可跟文龙是铁磁，“小器样，让我老公赔你辆新的不就完了。”

“哈哈哈，我就等你这句话呢，”马脸拍了拍机器盖子，“破涕为笑”了，“我要辆S550。”

就在这边三个人臭贫的时候，其他人也没闲着。

“你没事儿吧？”冯云过去看了看鼻青脸肿的交警。

“没什么，就是皮外伤。”警察抹了一把鼻血。

几个收费站的员工和另外一个交警也到了跟前，“现在交警都成了弱势群体了，动不动就是挨踢挨打。”

“怎么招？”清影指了指收费站的监控摄像头，“我给你们打电话找电视台啊？”

“来，”冯云把清影拉到了玉倩那边，“找什么电视台？你可真会惹的，弄出点儿响动来，看猴子不揍你。”

“给他俩胆儿。”清影嘴上硬，但心里也知道自己是有点多事了。

“我跟你们说，这事儿回去就别张扬了，没必要让猴子知道。”冯云在这些人里说话还是比较管用的。

“对对，别跟四哥说，省得他又唠叨我。”文龙经常被侯龙涛批评长不大，这种打架斗殴占便宜的事情自己乐就完了，不惊动那个“瘟神”为妙，至少落个耳根清静。

几个人一起把目光投向了玉倩。

“看我干什么？”梳着两条麻花辫的女孩做出一副委委屈屈的表情。

“少装可怜，你嘴上最没把门儿的。”

“你以为我爱让他数落啊？”玉倩皱了皱鼻头。

“得了，那就别在这儿耗着了。”二德子打了几个响指。

众人钻进了车里，扬尘而去…

自从从乍得回来之后，侯龙涛一直在履行自己的诺言，除了正常的生意活动和偶尔的性发泄之外，他把心思全扑在了老婆孩子身上，特别是在如云给他顺利的生下了一个胖儿子之后，又由于公司已经上了轨道，没有太多的突发事件要应对，他便下放了更多的权力给他几个比较有闲功夫的兄弟，还有司徒志远。

由于刘南有大量常青藤的事物需要他处理，而武大则在银行系统平步青云，他们两人基本上无暇顾及东星的业务，整个中国市场被其余的四兄弟瓜分。

大胖负责所有的西部省份，包括新疆、西藏、青海、甘肃、宁夏、四川和云南；二德子执掌陕西、山西、河南、湖北、湖南、贵州、广西和海南；马脸管辖安徽、江苏、浙江、江西、福建和广东；文龙主持东三省、内蒙、河北和山东；司徒志远主管四个直辖市和港澳台，还要“监督”其他四位上司的工作。

侯龙涛深知和平环境对于自己幸福生活和性福生活的重要性，更知道由于自己所处的地位，事情迟早会上门的，自然要趁着没事的时候多享受了。

正因为如此，侯龙涛已经要大胖和文龙督促所有东星基层的雇员贯彻执行“人不犯我，我不犯人；人若犯我，说教为主，抗议为辅；如若再犯，抗议为主，说教为辅；屡教不改，适当打压”的精神。

侯龙涛很清醒的意识到这些规定对于他的那帮兄弟朋友，以及几个老婆来说是没有威慑作用的，就算是当时苦口婆心的规劝，对方也口口声声的答应，过不了几天，或者是真遇上事的时候，肯定就被抛到九霄云外去了。

针对这一特殊情况，侯龙涛给他的亲信们追加了一条，实在是非闹不可，开着夏利、捷达去闹，别又是奔驰又是宝马的，又惹人注意，又落个仇穷或是为富不仁或是仗势欺人的印象。

今天倒好，冯云他们把两条规矩全给破了，说不定还全被摄像头拍下来了，虽然他们也知道侯龙涛不能真的把他们怎么样，但谁也不想看他臭着个脸，保不齐再来个极度失望的表情，他有那种能让人感到特内疚、特对不起他的“特异功能”，他们自然不会主动去向他自首了…



